「我的內心太污穢」 新幹線海報歪樓變大鵰

是車窗還是陰莖？日本網友@jisaker_skyrim日前在推特分享一張新幹線N700系列列車的海報，但海報上竟然像畫著一根陰莖，他自嘲「我的內心好像太污穢了」，結果引發巨大迴響，許多人看到的也像他一樣，覺得實在太像陰莖了，甚至有人還熱心地標記起各部位的名稱。

其實讓@jisaker_skyrim誤會的圖片，疑似被改過顏色，有網友發現原始海報上新幹線的車窗其實是用黑框和藍灰色構成，而不是@jisaker_skyrim分享的粉橘色，不過在@jisaker_skyrim搶先引導之下，眾多網友其實就算看了原圖還是忍不住會想歪。（即時新聞中心／綜合報導）

有網友發現原始海報其實並不是粉橘色。翻攝自@jisaker_skyrim的推特

引發誤會的圖案，其實是駕駛座前方窗戶（紅框處）。翻攝自@z6wCC3Bg3leN2CP的推特

Cant see shit

返唔到轉頭

唔係畫緊賓周咩?

睇完第一張之後
開第二張睇左勁耐都諗唔明關新幹線咩事
睇埋下面留言同望多幾次先發現到架新幹線

on9原來係車頭玻璃

我完全睇唔到同新幹線有咩關係睇極都係龜頭

唔睇內文跟本睇唔到係新幹線

世界從此不一樣